Only one way out

契弟走得摩 閂你門

此情不再

《一日爭取唔到真普選，我地永遠處於被動》

原諒咗牠了